邊到有耳鼻喉科醫師推介

耳仔有d唔舒服，同埋最近覺得聽力下降 邊到有耳鼻喉科醫生可以介紹比我

黃文琪
有巴打推介過

不過淨係for啜耳屎

間診所係邊？